你以為封完荃灣綫同觀塘綫係放水？

諗下好啦啲狗封完站就放防暴落去再開反
等大家入局小心黨鐵吾係好地方

是！

放便衣

要返工look